共產黨個權真係大到咁?

林鄭死不認錯，唔肯落台
好明顯仲有其他政治任務係身

大家有無覺得係時候爭取港獨

林鄭再一次令我地團結
係港獨之母

要爭取不過未係時候

第一日知咩
共狗無一個係好人 所以歐美國家先要制止佢

覺得個問題已經唔係政府到
係萬惡既根源 共產黨

一日有共產黨既國家 嗰班人民都唔會有好日子過

所以覺得向政府表達意願已經無用
佢跟本都係收指示做野

應該要直隊佢個核心

要靠美國用香港人權與民主法案制裁香港

以下一切都係發夢夢到

依家我估林鄭係政府入面已經無乜朋友
個個都割庶割到咁出晒面
佢淨番既背後支持一定得番共產黨
共產黨先係最俾到力量佢

建制派依家個個人人自危，一來擔心俾美國制裁同凍結資產，二來擔心黎緊既選票唔夠

救到香港個人覺得得番一個方法
就係睇下政府入面當中有無人肯帶頭煽動組織一個臨時政府，再投靠美國

跟住香港人每個星期過百幾萬，幾百萬咁遊行，終點仲要係中聯辦

迫到中共要出手（需然可能會死人）
但一迫到佢出手，美國就有籍口制裁支那
最後解放香港，香港獨立

美國對香港已經公開左條底線比中國睇, 我地應該係美國條底線遊走, 引中國犯錯

比人呃9咗N年先發覺